Code Challenge - Mural de mensagens
---------------------

## Requisitos funcionais
- [] O usuário precisa se cadastrar apenas usando o e-mail
- [] O usuário precisa poder postar uma mensagem no mural
- [] O usuário precisa poder autenticar via e-mail
- [] (opcional) A mensagem pode ser deletada

## Requisitos não-uncionais
- Nest.js
- GraphQL
- TypeORM
- React + Apollo Client (ou outra library)

## Regras de negócio
- [] O usuário não pode deletar mensagens de outro usuário

